攞咗白卡。

有冇咩特別野想同我講?

人生羸家

係咪要挑戰LUNCH DAVID?

屌你老母人生贏家

要試吓張卡係咪萬能先

點拎到

出去同david組隊

可摸耳做我介紹人